《黑警腳下》

改自《富士山下》
作詞：林夕
作曲：Christopher Chak
編曲：陳珀 / C.Y. Kong
監製：Alvin Leong

《黑警腳下》
攔路雨偏似送終 仆街的你痛嗎
黑警的你可會令你更高薪一
連調了職也不怕 怎麼多左碌野
差佬選中今天想屈你入監

原諒我一再抗爭 香港早已變黑
金鐘街裏充滿人群才害怕
如若你不再抵抗 金紫荊也中化
一生一世嘴巴都給我合上

誰都只得那雙手 去改變事情逐變失控
要解救必先懂忍痛識政治
曾承諾過會落台 為何為好事淚流
誰能憑愛意既價值觀扭化

何不把香港轟炸 假設暴民現已失控
試把那水槍跟警棍給放下
人們現已在撤離 隨緣地拉件任人打
這絕不罕有 看伊朗巴基斯坦
你便覺可笑

難道我可以看穿 香港早已變質
媽媽姿態可會令你更心酸
留在那狗竇衰退 應該怎麼規勸
心中只有中港跟忍痛賣身

難道有警察送水 水樽泡到更高
開槍打退港馬有誰能預算
忘掉那警察令野 鬼仔幫佢r野
一心打爆港豬閪的我共你

誰都只得那雙手 去改變事情逐變失控
要解救必先懂忍痛識政治
曾承諾過會落台 為何為好事淚流
誰能憑愛意既價值觀扭化

何不把香港轟炸 假設暴民現已失控
試把那水槍跟警棍給放下
人們現已在撤離 隨緣地拉件任人打
這絕不罕有 看伊朗巴基斯坦
你便覺可笑

誰都只得那雙手 靠口罩亦難近至煙裏
送終裏港豬的心智早退讓
誰承諾過會落台 林鄭令香江涙流
誰人提愛國要國共先恐怖

何不把悲哀子女 反送自來自覺醜化
試把那香港的醜態給洩漏
前人讓血淚白流 然而地港共味停手
這絕不罕有 看伊朗巴基斯坦
確是覺可笑

你還嫌不夠 國家要逐吋分化 送贈你火化